# 隱私權政策

感謝您使用「看路！」軟體及網站（以下簡稱「看路！」），為了讓您能夠安心的使用「看路！」的各項服務與資訊，特此向您說明本網站的隱私權保護政策，以保障您的權益，請您詳閱下列內容：

### 一、隱私權保護政策的適用範圍

隱私權保護政策內容，包括「看路！」如何處理在您使用軟體/網站服務時收集到的個人識別資料。隱私權保護政策不適用於「看路！」以外的相關連結軟體/網站，也不適用於非「看路！」所委託或參與管理的人員。

### 二、個人資料的蒐集、處理及利用方式

* 當您造訪「看路！」或使用「看路！」所提供之功能服務時，我們將視該服務功能性質，請您提供必要的個人資料，並在該特定目的範圍內處理及利用您的個人資料；非經您書面同意，「看路！」不會將個人資料用於其他用途。
* 當您造訪或使用「看路！」時，我們將透過 Google Analytics 收集包含但不限於以下資訊：您的裝置基本資料、使用情況、錯誤情況等，用於未來改善「看路！」提供之服務品質、服務內容。
* 「看路！」在您使用登入、新增事件等互動性功能時，會保留您所提供的 Facebook 帳號公開資訊，包含但不限於：Facebook 帳號名稱、E-mail，上述資料僅用於登入識別用 及 發布事件時顯示於事件卡上，您可以手動刪除事件卡或於兩天後自動刪除。上述資料搜集目的用於增進「看路！」平台的使用者體驗與會員管理。
* 「看路！」在您使用服務信箱、問卷調查等互動性功能時，會保留您所提供的資訊，包含但不限於：姓名、E-mail、聯絡方式及使用時間等，搜集目的用於改善未「看路！」提供之服務品質、服務內容。
* 於一般瀏覽時，伺服器會自行記錄相關行徑，包括您使用連線設備的 IP 位址、使用時間、使用的瀏覽器、瀏覽及點選資料記錄等，做為我們增進服務的參考依據，此記錄為內部應用，絕不對外公佈。
* 為提供精確的服務，我們會對問卷調查的內容進行統計與分析，分析結果之統計數據或說明文字呈現，除供內部研究外，我們會視需要公佈統計數據及說明文字，但不涉及特定個人之資料。
* 若您希望刪除帳戶，您可以利用 https://forms.gle/x5WouQhMUYtGSZfe6 聯絡開發者，我們將在提出請求後的 5 個工作天內處理您的請求，並從「看路！」中刪除上述所搜集之資料，並於此後不再收集、使用、披露您的個人資訊。

### 三、資料之保護

* 「看路！」主機是基於 Firebase Hosting 及 Gitlab Pages 服務，伺服端均設有防火牆、防毒系統、存取規則等相關的各項資訊安全設備及必要的安全防護措施，加以保護「看路！」及您的個人資料
* 「看路！」之後台資料只有開發者和經開發者授權的開發人員才能接觸您的個人資料。
* 如因業務需要有必要委託其他單位提供服務時，「看路！」亦會嚴格要求其遵守保密義務，並且採取必要檢查程序以確定其將確實遵守。

### 四、網站對外的相關連結  

「看路！」的網頁提供其他軟體/網站的網路連結，您可經由「看路！」所提供的連結，點選進入其他軟體/網站，但該連結之軟體/網站不適用「看路！」的隱私權保護政策。

### 五、與第三人共用個人資料之政策

「看路！」絕不會提供、交換、出租或出售任何您的個人資料給其他個人、團體、私人企業或公務機關，但有法律依據或合約義務者，不在此限。

前項但書之情形包括不限於：

* 經由您書面同意。
* 法律明文規定。
* 為免除您生命、身體、自由或財產上之危險。
* 與公務機關或學術研究機構合作，基於公共利益為統計或學術研究而有必要，且資料經過提供者處理或蒐集者依其揭露方式無從識別特定之當事人。
* 當您在軟體/網站的行為，違反服務條款或可能損害或妨礙軟體/網站與其他使用者權益或導致任何人遭受損害時，經軟體/網站管理單位研析揭露您的個人資料是為了辨識、聯絡或採取法律行動所必要者。
* 「看路！」委託廠商協助蒐集、處理或利用您的個人資料時，將對委外廠商或個人善盡監督管理之責。

### 六、Cookie之使用  

為了提供您最佳的服務，「看路！」會在您的裝置中放置並取用我們的 Cookie，若您不願接受 Cookie 的寫入，您可在您使用的瀏覽器功能項中設定隱私權等級為高，即可拒絕 Cookie 的寫入，但可能會導致某些功能無法正常執行。

### 七、隱私權保護政策之修正

「看路！」隱私權保護政策將因應需求隨時進行修正，修正後的條款將刊登於軟體/網站上，修正後恕不另行通知。

### 八、最後更新日期

2022 年 04 月 13 日